等我為大家回憶下再決定1208去唔去

3個月前我見到721果個post，我覺得好鼓舞
所以我想喺度為大家重溫下我地點解要繼續行落去
希望大家多啲正能量post，向負面撚，點解熱門一個行動post撚，休息撚說不
以下不能盡錄無數咁多嘅和你lunch, shop, suck, 人鏈，爆買，唱歌，放映會，多謝大家
當然仲有6000位被捕嘅手足﹐海外逃亡義士﹐同埋離開左呢個世界嘅義士
我地會幫你走埋落去
--------------------------------------------------
2019年6月9日香港反對逃犯條例修訂草案遊行
103萬人上街遊行

2019年6月12日香港反對逃犯條例修訂草案佔領行動

2019年6月13日Sing Hallelujah to the Lord

2019年6月14日香港媽媽反送中集氣大會

2019年6月15日
梁凌杰

2019年6月16日香港反對逃犯條例修訂草案遊行
200萬+1人遊行

2019年6月21日大規模圍堵警察總部

2019年6月25日眾籌登報喚G20關注 9小時670萬

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

2019年6月27日眾志圍堵律政司行動

2019年6月29日
盧曉欣小姐

2019年6月30日
鄔小姐

2019年7月1日佔領立法會

2019年7月3日
麥小姐

2019年7月6日光復屯門公園遊行

2019年7月7日九龍大遊行

2019年7月13日光復上水遊行

2019年7月14日光復沙田遊行

2019年7月17日銀髮族遊行

2019年7月21日反對逃犯條例修訂草案遊行
包圍中聯辨 / 上環開36槍
「光復香港﹐時代革命」首次於社會廣傳

同日721 元朗鄉黑無差別攻擊市民

2019年7月26日 和你飛集會

2019年7月27日 元朗28.8萬人遊行
警方首次發出反對通知書

2019年7月28日 遮打花園集會演變為中西區激烈巷戰衝突
當晚44人被控暴動罪

2019年7月30日 千人圍堵葵芳警署

2019年8月1日 金融業快閃集會

2019年8月2日 公務員集會

2019年8月3日 旺角再遊行﹐其後轉戰各區警署
首次堵紅隧

2019年8月4 日 將軍澳遊行 / 港島西集會

2019年8月5日 7區集會 / 全民大三罷
警方發射近1000枚催淚彈

2019年8月7日
太空館觀星夜﹐聲援8月6日方仲賢事件

2019年8月10日 大埔遊行 讓民意走出連儂隧道

2019年8月11日 深水埗遊行
同日銅鑼灣警員喬裝示威者、尖沙咀爆眼、葵芳大堂催淚彈、太古近距離開槍、警方入黃埔拉人

2019年8月12日 和你飛聲援爆眼示威者

2019年8月13日 13間公院醫謢靜坐抗警暴

2019年8月14日 深水埗警署外 激光燒衣積陰德祈福晚會

2019年8月16日 遮打花園「英美港盟主權在民」集會

2019年8月17日 紅土遊行

2019年8月18日 民陣「止警暴﹐制黑亂」示威
170萬人塞爆港島

2019年8月21日 元朗事件 1個月靜坐

2019年8月23日 香港之路

2019年8月24日 觀塘區遊行 反對智能燈柱
港鐵首次封站 警方到麗晶花園拘捕居民

2019年8月25日 荃葵青遊行
警方首次出動水炮車

2019年8月28日 metoo集會

2019年8月29日 Winter on Fire 18區放映會

2019年8月31日 831 五週年遊行
同日發生 太子站事件

2019年9月1日 機場集會
逾千部私家車接載示威者離開

2019年9月2 - 8日
多間中學 / 大專罷課
還我831真相
10點尻嗌運動開始

2019年9月7日 機場壓力測試﹐其後轉戰東涌

2019年9月8日 美領遊行

2019年9月9 - 11日 中學生跨校舉辦人鏈活動

2019年9月10 - 13日 願榮光歸香港面世
多間商場晚上有市民大合唱

2019年9月15日 民陣東角道 - 遮打遊行

2019年9月18日 球迷大和解

2019年9月21日 再光復屯門 / 元朗事件 2個月

2019年9月22日 新城市廣場 和你shop

2019年9月27日聲援新屋嶺被捕者集會

2019年9月28日 雨革五週年

2019年9月29日 全球反極權大遊行
警方從政總暗門衝出拘捕示威者

2019年10月1日 賀佢老母
曾志健於荃灣中槍

2019年10月2 - 3日
多區聲討警討荃灣開槍事件

2019年10月4日 政府頒佈緊急法 同晚18區開花

2019年10月6日 反蒙面法九龍遊行
的士故意撞傷示威者

2019年10月7日 防暴強行闖入新港城

2019年10月11-13日 週末遍地開花活動

2019年10月14日 香港人權法造勢大會

2019年10月18日 面具人鏈活動

2019年10月20日 九龍區大遊行
水炮車藍色水擊中清真寺

2019年10月21日 元朗事件3個月

2019年10月24日 加泰集會

2019年10月25日 和你返工
2019年10月17 - 25日 陳彥琳案

2019年10月27日 尊重宗教自由 九龍遊行

2019年10月28日 屯門洩漏不明氣體
警方入東屋台拉人

2019年10月31日 蘭桂芳蒙面賀萬聖節

2019年11月1日 港島西和你跑

2019年11月2日 求援國際 堅守自治 流水式集會
警方於維園內施放催淚彈

2019年11月3日 各區和你shop
侯選區議員趙家賢耳朵被咬

2019年11月4日 將軍澳示威者慶祝警察結婚
周梓樂墜樓

2019年11月5 - 10日 將軍澳與各區開花 替周取回公道
11月5日 尖沙咀 V煞 快閃

11月10日 警方入又一城驅趕市民

2019年11月11 - 15日 黎明行動
中環和你lunch、多間大學附近路段持續佔路
西灣河交通警開槍、二號橋之戰

2019年11月17 - 18日
油尖旺及紅磡區「圍魏救趙」救poly

2019年11月19日 - Present
各區和你lunch (其實月初已有，但呢度指每日恆常活動）

2019年11月23日 九龍塘保護小孩子遊行

2019年11月24日 區議會選舉 民主派取388席

2019年11月25日 逾千市民及侯任區議會聲援理工示威者

2019年11月28日 人權法案感恩節集會

2019年12月2日 毋望初心大遊行

推
一路走來真係唔容易

多你一個真係好多

唔知大家碌唔碌到落去㩒正評呢

有咩理由唔去？

手足咁有心整嘅文宣都冇人推？！

一路走來不易

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

Push

樓主你整得咁辛苦冇理由幫你推

冇理由唔幫你推

一路碌立場ig 一路搵相
雖然大半都歷歷在目 但都驚有甩漏

1208

咁就半年

推

半年了 推

犀利

成世人最癲呢半年

由2019初夏 到 2019 冬至

高質recap

初夏至初冬
128見

好有心機 幫推

煲底見

次次睇完都會打冷震

128

嗚嗚
推

12月8香港人出黎呀

諗唔到理由唔去

唔推唔得

推上熱門

push

推
不過好似漏左中大

P牌推唔推郁 老鏈都去

推
12.8

五大訴求 缺一不可

128見

推佢老母臭閪

推呀

推屌

128 維園見

Push 128維園見

點解我會去69遊行，就係天安門個gif不斷出現提醒我身為香港人既義務係乜野

革命尚未成功，同志還需努力

睇到喊左出黎 屌
128 128 128

對唔住
我剩係mark左喺黎明行動嘅二橋戰

唔緊要啦 全部係個腦入面
推多下

推上熱門
光復香港 時代黃革命

一定去！

推唔到呀🙇🏻一撚定去

毋忘初衷 抗爭到底

推，仲有咩理由唔出

我慢慢睇哂先lm

128

半年啦咁就
1208重現300萬人

一路上走過來不易 但慶幸有手足一齊行過

一定要去啦

幫手推多次

好心痛

超級行動po 求下大家幫推!!!

屌禁錯制負皮左推多幾次

1

Took so long just to scroll down...
And every pic was made of blood. Tears. And courage
It’s been quite a journey for everyone

The path of revolution is a tough and long winding road
Yet. You are not alone.
Millions of us. Walking together.

12.8
See you all

128 維園見
五大訴求 缺一不可

到時見

2

冇諗過已經半年
以前仲以為一定輸，係度垂死掙扎
到依家內部區選贏左 經濟攬炒成效漸見 黃色經濟圈都慢慢有起息
跟住外部美國人權法 貿易戰支那元氣大傷 各國重視支那對世界嘅威脅 各國開始傾人權法
到呢一步，我地逐漸靠近黎明
更加重要嘅係，香港人一直冇放棄過抗爭

有啊

p

推
無理由而家先黎放棄

初心依舊
五大訴求！

12.8

1208 維園見

去呀

tui

拿 樓豬 我就粗人一個乜撚柒都唔識架啦 你唔洗同我講咁多 到時見啦

Never Forget
Never Forgive
要一路抗爭 直至實現五大訴求

呢半年香港創造左好多個歷史，你唔提我真係唔記得

光復香港

1208約定你

好有心機.

香港人由夏天行到冬天. 128唔係唔出下話.

有血有淚

聽日再開多次

咁大家維園見啦

依啲po一定要大大推

唔小心禁錯 大大力推！

64+64=128

見過最好文宣post!

冇理由唔去呀？

推左先講

好鼓舞
12月8 維園見

一定去

樓主好有心好詳細推
1208見啊香港人！！！
五大訴求，缺一不可！

12.8 維園見

呢個星期開始少睇連登/新聞，因為工作開始多，連和你lunch都甩底但我心入面冇忘記過手足，更加冇忘記過義士同烈士。好多謝大家一齊互相補位，不割席同不計付出。

12.8號維園見大家

香港人

推

推 多你一個真係好多 唔該你

多謝樓主！

12 8維園見

推啊！

🤚

退

因為堅持所以先有希望

手足們，大家都要撐住。

去，五大訴求，缺一不可！

最尾係1201

推
唔經唔覺已經6個月

我地唔可以放棄.. 死左既手足唔會原諒我地

每一張都細心睇 多謝巴打 好感動

我地比6月個陣所想像嘅行得遠好多
完全因為我地唔放棄唔割蓆
128如果依然有百幾二百萬人什至更多
就代表對家呢半年黎做嘅功夫全部白費

12月8日 見！ 不見不散

睇到好感動 原本不知不覺行左咁遠

行佢老母！

香港人 一齊捱落去 堅持先有希望

多謝你。12月8日見

唔去
打算去溝女

辛苦哂樓主 好癲

由盛夏 走到冬天

多謝樓主整理
發現每一件事我都仲記得好清楚
太多畫面浮現
黑警同政府一世都唔可以原諒

周日見

12。8

留言

一定要出

曉欣 你在天堂看着吧！！！

樓主有心

香港人真係好癲

pish

多得每一位手足我地先可以行到今日
但抗爭有排都未完
一日冇5大訴求 一日都要上街抗爭
128 維園見

星期日見

推！

堅持 齊心 和勇不分
香港人繼續行落去

睇返好感動 堅持啊大家

原來已經行咗咁長既路

今次有不反，只要黨鐵唔出事，臥底狗唔搞事，成個遊行過百萬會係基本盤
遊行人數從來只係比媒體報跟住拎光環，同埋聚民心

一路睇一路眼濕濕

老閪都要出 叫多幾個朋友一齊出
但就算自己一個都要出 出到黎都係手足

推
唔去點對得住班已判刑/待判刑嘅手足

推 128缺一不可

多你一個真係好撚多
128維園見

推
12.8見

多謝你

push，星期日維園見

手足我你歸位

唔要善忘既香港人
星期日出黎啦

一齊博哂老命文宣啦

睇到我想喊

唔放棄

所以大家一齊share啦

Lag既

五大訴求，缺一不可
128 維園見

cls 半年成長咗好多 128見

原來走左咁遠既路啦 香港人 一齊行埋落去啦好嗎
128 缺一不可 多你一個好撚多

Tui

希望有張相係

2020年1月1日 香港重光

好感動
開波啦手足

推爆佢

派膠比你順便推推

我哋要繼續一齊行落去

我淆底，我照出！

真係搵唔到理由唔去
各位手足星期日見

Push 睇到想喊

謝樓主

上次係升天南

再睇相, 我發覺真香港人真係好撚西利
大家請KEEP住煲底見
不自殺 不分化

爆post再開

睇晒
辛苦了

各位手足 不經不覺都已經一齊走左半年啦
大家要頂住啊

一路走來，有血有淚

光環好重要,冇光環我地唔會得到咁多支持
同埋一次百萬人級遊行會俾我地更多子彈做後續行動
69,616,818,1124...呢d都係運動嘅標誌性日子
希望128都可以上榜

再次感謝前線每一位
中大 理大義士們平平安安

下個post會改返！最後偷懶懶叻

去佢老母

推爆你

真係有血有淚 不過未贏 要繼續

珍惜每一次合法遊行嘅機會
猶如最後一次做愛一樣
狠狠地岀晒佢

繼續爬山

多謝樓主整理
6月行到12月
真係好想喊

多你一個好多！

去佢老母
香港人全部同我出黎
黎明來到，要光復，這香港

睇到一半碌左去右邊正皮

高質post

原來咁快就半年，香港人真係經歷左好多

推啊

128維園見

一定幫你推

至少七八成參加咗

無錯

Same手足 慶幸仲未被咬過

高汁！！

冇理由唔出

129

出黎啦 一定到

不見不散 香港人

去🙂

128集結!!

老閪都去

多你一個好撚多

甴近平 甴大大 警甴

我們一起走下去

一齊走埋落去

唔好放棄啊香港人

而家睇番真係好感慨
6月時當中有幾多面孔而家已經再見唔到....

如果你個topic唔係咁 應該會多啲人幫你推

12.8

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊
比自己比手足

夏秋冬

[img]

半年啦

推行動
香港人
Never forget
Never forgive
128 維園見

你班垃圾香港人有一百萬人既，我表演食屎

一定要出
多你一個好多

痴撚線樓主 推！！！

多謝樓主
128

辛苦樓主好多回憶

12 8 一定出

辛苦了

諗翻起條路都辛苦

推呀屌
喊撚到仆街

一齊繼續編寫我地既歷史 好無?

辛苦巴打 好有心

128128多你一個真係多好多

我哋係唔會忘記失去咗嘅手足, 一定要堅持落去

推撚爆佢

香港人好叻嫁
大家一定要煲底相見

推推推推抽

唔推唔係人

辛苦係辛苦，但係辛苦得來絕對有意義

128 維園見

係靠大家每一個人每一次行出黎

6個月了

睇完好感觸 但未完 一日都仲會出黎

this is remarkable

香港人值得為呢鋪辛苦落去，全因香港係我哋嘅家，我哋唔單止係手足，更加係一家人

多謝樓主
和你推

咸撚咗

12.8見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
12.8 維園見

好想喊一定要撐落去呀大家

屌睇到中大理大保衞戰成個人震晒

漏咗1012九龍遊行

仲諗？

係，香港人係不斷創造奇蹟嘅民族,係史書上香港一直都會係世人嘅奇蹟之城，世界嘅自由之都

strong post 推

爭取左四個月先肯撤回
希望下一步係成立獨立調查委員會

pudh

Lm

128 見

推 不忘記！！

然後2020年贏番真雙普選番嚟

好有心！不過我係咪都會出！

真係好癲呀呢半年
1208點都要去

多你一個多好多

香港人一齊創造歷史

五大訴求 缺一不可

維園見 我愛大家

summer on fire 到 winter on fire

手足做乜放自己人催淚彈

傳奇係由大家一直創落嚟

無得負皮

各位加油

半周年 點都去

呢樣係最難最難

呢世人最癲係呢半年，心情大上大落，大部分時間有精神病。多謝你提醒我呢半年係點撐過來。12月8日，維園！

辛苦曬樓主

一路走來不容易
十二月八維園見

btw 介唔介意樓主/我翻譯放係 World 台呀

巴打 可以既話提及埋之前既強姦案
以前覺得唔認識事主 幫唔到d咩
琴日同舊同學傾計
佢個朋友比狗強姦 搞到情緒都有問題
我依家無力感好重

推真係好感慨

睇到好想喊

大家都捱左咁耐原來...
一齊繼續撐落去！
128見！

去 點都去

但係佢係五大訴求嘅重中之重。達成佢，落實其他訴求就容易啲

軍心post唔推唔得

一推再推

太凍，不了

推

黑警死全家

原來打左咁耐

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

喊啦，喊到盡頭就是歡笑

去佢老味

香港

一定要更努力💪🏻走下去

人民一定要團結 才能推翻暴政

點都去

原來已經走了這麼遠
睇完個Post有D眼濕濕...
記得當日69 612 算係第一次覺醒參與
同今日個心態已經好大唔同
半年間得到前所未有嘅進步

多謝手足帶番哂啲回憶岀尼

真係經歷左好多

大力一推

推 1208 冇理由唔去

推2

推 好鍾意呢種post

推3

長路漫漫是如何走過.... 星期日see u

推4

一路走來不易
左膠都要講番次：香港人加油！

128 維園

推5

推6

推7

推8

推9

推10

民不畏死 奈何以死懼之
128 維園見

好有心機
128見

屌得600正皮 真係好多人唔撚睇落去架喎

垃圾 對唔對得住樓主 同死去既手足啊

灰左一灰
香港人係咪要懶要麻目啊

721831101111

香港人真係好勁

嘥哂樓主一番心機

原來咁就半年

無錯 一齊幫手推

呢個表要keep住update

香港人

時間過得好快多你地一個好多
128見

睇到喊咗

呢半年發生咗好多夢
手足們創造咗好多歷史

多謝整理

五大訴求，缺一不可!!

全世界齊集維園，嚇L死popo!!

一定出
128維園見

聽朝落街痴文宣 後日3點維園見

唔介意 麻煩你就真

P

好 下個post 節錄少少Sonia嘅發言

根本唔使考慮啦
諗定搭咩車好過

推推推

樓主整壓得好有條理，沒有不推的理由！

各位星期日見

訓哂 聽日返工不了

逐個睇曬 呢幾個月香港真係發生咗好多事 可以撐到而家大家都要俾番個叻自己

黎明來到 要光復這香港

推啊 手足好用心

不是見到希望才堅持
而是堅持才會有希望
大家唔可以放棄！諗下已經離開我哋嘅手足，你依家放棄對唔對得住佢哋？
1208 多你一個好多 不見不散

唔會唔記得

推
巴打好有心

甴近平

一路行咗咁耐，犠牲咗咁多手足，唔出黎點對得住佢地？

叫埋身邊既朋友啦

咁快沉 屌咩

辛苦樓主

9/6 嘅事已經好似上個世紀咁

屌 人呢

幫手推返上去啦咁

叫埋啲唔熟架 或者提佢地

啱啊 一齊推返上去

睇到喊

一齊幫手推返上去啦咁

推 大家頂住

屌 仲催淚過催淚彈

冇錯 我要瘋在痴 印到冇哂錢為止

仲要叫多幾個出！

咁快冇哂人

128要總動員啊

將軍澳遊行？
多謝巴打勁有心
到時見

冇哂人幫手推了

樓主整得咁辛苦

樓主好波 一路走來

幫大家remind返 係歷史黎

咁都冇幾千個正皮 香港人係咪咁懶

推返上去

睇到喊
128一定要出，寫下屬於香港人嘅一頁

幫手一齊推

幫手一齊推啦

Pish

幫手一齊推啦咁 比多啲人見到

D 回憶返晒黎laaaaaaa
推

好有意義 記錄左咁耐以黎

幫手一齊推啦咁 好有意義

碌到喊左

多你一個真係好撚多

一齊推啦大家

屌用錯不推文

幫手一齊推啦咁

冇錯 幫手一齊推啦咁

碌到喊左多謝樓主

幫手推返十次啦咁

已經半年 真係經歷咗好多野
大家要堅持呀 128 出黎啦

推 歷史記錄

推推推推推推推推

點都要出 點都要捱埋去

冇錯 一齊大力文宣

我都好攰 但我真係唔想放棄呀

推唔返上去

大家要記得 手足唔係condom 同埋 真•一個都不能少

推...

全世界總動員啦

一推

二推

三推

四推

我唔想呢件事變成心目中嘅一條刺

希望佢唔好咁快沉

五推

好多人都未睇 得幾百正皮

六推

推一推

七推

推比多啲人睇到

之後就文宣

瘋狂推

八推

得咁少正皮

搞錯 咁少正皮

香港人係咪咁懶

九推

十推

如果12.8唔去，真係對唔住6000名被捕手足，仲有無數個受傷手足，我愛你地

呢一切都係屬於各位
我要推爆

必須推上熱門！

比多啲人睇到

唔洗回億 冇可能唔記得 去硬

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

多謝手足

一齊推爆佢

我推左成個鐘了

無錯 總動員去啊

要 香港人好善忘

感謝大大

一齊推啦咁

唉

一路碌一路流馬尿

8/10

9/10

10/10!

與其回望以前既歷史 不如一齊繼續創造歷史
爭你一個 之後既歷史會變得更好！！！！

幫手一齊推上去 得幾百正皮

一千正皮都冇 有冇搞撚錯！

唔係因為有希望先至堅持 係因為堅持所以先至有希望

一齊推啊

我講我自己冇可能唔記得啫
同時我對真香港人好有信心
因為我都係真香港人

一齊推啊dnlm

推推佢

香港人我地星期日見。

推 辛苦各位手足

Never Forgive Never Forget

GO

半年了睇到眼濕濕

多謝你 1208 一定到

幫手推

原來咁就半年了
128維園見

總動員

咁少正皮

香港人係咪真係咁懶

大家快啲埋嚟睇啦

其他po easy一千正皮

呢個po因為太長個個唔睇到最後

咁多人懶得睇哂

團火呢 香港人

721831

一齊推返上去

冇錯 好多人唔睇哂

128！

好有心啊唔洗回憶都會去

好似過左好耐咁

點先推到上去

冇錯

我覺得呢個要整成一張文宣timeline

好似歷史博物館嗰啲 歷史圖咁

冇得懶啊香港人

仲漏多兩個

6月28 入解放軍碼頭
12月8 港島感謝美國集會

原來已經經歷左咁多

幫手推 睇到啲相都眼濕濕 咁就過左半年 我地失去左太多野 未贏 128多你一個好多 希望到時見到咁多位香港人

我推左一個鐘了

無得唔去

青幫手一齊推

推到手都痛

香港人吹

收到！忽然醒起仲有修頓NBA球迷集會

成世人最有恒心係呢半年
一路睇一路想喊

8/12

一齊推

其實仲有好多好多

不見不散！

推左成個鐘了

咁就6個月好快，可能真係每星期發生好多事

香港人呢

冇人推

一路睇，一路喊
香港人加油
多謝樓主嘅心機🙏🙏

咁樣都得咁少正皮

12月1嗰日先啱，港島嗰個

其實628入解放軍碼頭，係一件好重大嘅事，香港人夠膽公然挑戰共產黨軍權，啲歷史書一定會講

我見各大媒體都冷處理呢件事，正統媒體嘅抗爭timeline都刻意唔提呢一日

慢慢，我發現大家已經唔記得咗628，我哋係勁到入過解放軍軍區。。。

懶人多到 唉 香港人 團火呢

其他求奇成千正皮

碌到最底都做唔到 唉

推唔

推！12.8 見！

好想再迫撚爆銅鑼灣, 我要嘅係爆到行唔倒, 人海仲倒灌番入維園呀

128 港島見

咁就半年
大家一齊頂住

記得切記陣地戰，戴好口罩，唔好泄露自己嗰樣。
繼續BE WATER原則。

革命尚未成功 我地要繼續爬山

過去既半年 我地要用一世去記住

多謝手足呢個po

12。8 維園見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

時光飛逝卻歷歷在目

同我出黎呀

好掛住6-8月嗰陣

樓主 你整得好有心 辛苦晒

手足 頂咗半年 都辛苦哂

大家 要一齊行落去啊！

128 3點維園見啦

推上去

一齊推出

睇晒 短短半年 香港人經歷左咁多野
希望已離去既手足得到安息
仍奮鬥既手足繼續努力爭取應得既野

咁就幫手推同文宣

唔容易 繼續努力

推 星期日見

128128 出嚟啦
128再唔出 就無機會出架啦

大家聽日見

喱半年真係發生咗好多事...
12.8 維園見

唔緊要 連仔開5001嘅話
希望聽日多啲人見到

多你一個真係好多，毋忘初心

推，咁就半年喇
12.8 維園見

冇藉口唔去啦

流水成氾

1208 一定會繼續企出嚟 無他 五大訴求 缺一不可

香港落雨擔遮都照去 驚涷？

足足半年

推 128

唔洗回憶啦 已經叫齊人 實出

去

人權日 冇咩特別既事都去下

pushhh

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

感謝香港人

一路睇就一路湧現返啲記憶出黎
128見

推
1208維園見

名已留 永遠記住

推 睇到梁凌杰開始啲眼淚又把把聲

多謝仲有行動post邊個靚仔靚女議員真係唔想知靚有點唔靚又點可唔可以諗多啲手足

唔推唔係人
要推就推女人

我地一齊行左半年

凍就唔出？
到時維園一帶會塞滿人
我驚焗親你咋

落雨唔出？
818 咪又係落勁大雨
大家一樣照出
最多翻到屋企影皺皮腳出post圍爐囉

128128128

見到每個月嘅抗爭模式都有唔同好犀利

值得收藏既post

以後再睇番都會好感動

thanks for the post. PUSH!

幫推

呢個係6月講得最多既說話 推

推
一路走來 始終如一
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好有心
多謝你 我一定去

sing hallelujah to the lord係6月11號晚就開始
另外6月9號其實都有一個嘗試衝入立法會嘅行動

去丫

睇到好想喊大家要堅持落去

唔敢睇哂

得來不易...

魚蝦蟹都去 12.8 3:00

我哋咩都未得到

128！
128！
128！

啱 69去610嗰個凌晨
近100位手足喺舊灣仔警署被包圍

全部被登記身份證

推 毋忘初心

居然無睇到喊

P牌都要幫你推

上

呢半年真係經歷咗好多

老閪都去呀
128
維園見

香港人行到嚟呢一步
已經超乎好多人最初嘅預期
大家真係要加油

我哋一定要贏
星期日維園見！

辛苦手足！星期日見

討回公道
堅持落去
推推推

推 感謝樓主 好詳細

TT

128128128

岀嚟行啦各位

好多人都唔記得左圍警總果幾日 仲有塞過稅局
之後果日仲有人係稅局派傳單講香港需要維修

出動

P牌推唔到最需要長期置頂嘅post啊啊啊啊

留名

tear & blood

初夏到秋冬
香港人，出嚟

傾日見

好想喊，點解香港人咁慘，手足為左香港被popo打，和理非仲諗緊出唔出去遊行

唔洗回憶都一定出

到時見!

路漫漫其修遠兮，吾將上下而求索

睇到喊
尤其係果期深水埗黃大仙大遊行
一家勇武人強馬壯
雖然一路走來都叫爭取到幾個checkpoint
但事隔幾個月唔知仲剩幾多個
我地一定要代手足贏埋落去

要推啦
各區文宣上

推呀屌 半年啦 近排都抖夠

撞

一路走來唔簡單 仲要死傷無數
大大力推

漏咗私了事件、裝修事件、火燒人事件、割頸事件等等

一路回憶，眼淚不斷流下，抗爭來得不容易

睇到流曬馬流

推呀屌

推唔到 其實反而係諗唔到點解唔去

🖐🏻☝🏻

睇到想喊

真係睇到眼濕濕

原來我地經歷左咁多
大家再一次創造歷史
128，維園見！

推到個個都睇到

香港人 報仇

我見你主要寫活動，但中槍流血比較大嘅事件都要講(雖然一件都嫌多)

呢單斬腳

爆眼少女

外籍女記中眼

出左12月8號交通安排

Go!

雖然參與既活動只有一半，但都覺得一路走來唔容易

幫你推

多謝前線 勇武手足 無你地行唔到今日
個 post 一路睇 一路標眼水

1208維園見

雖然未知仲要行幾耐，但真係會贏，只要諗住下一次出完有機會就贏，咁就好有動力一路去

推 睇番都唔夠膽相信香港人會行到今日

聽到喊

巴打辛苦曬
推推推

推呀dllmch

教協 12.8 【日落X海鮮】下白泥日落咸蛋黃任影團

128香港人自救

如果今次都冇3,000,000嘅人出嚟，我就放棄啦

去！

望完，再請大家諗下，有無咩原因唔出
128多你一個好多架

仲好記得69前，我仲未知發生咩事，但就係因為踏出左第一步，先覺得依刻退無可退

好滾動

呢個post真係要bookmark

睇哂 128維園見

聽日維園見

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推

借位please

[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

好長

醒啦咁多位

推，128 維園見

周日見

多謝
好攰

不過聽日見

6個月
一路走到今日
未知幾時可以煲底除罩
但大家唔好放棄
我地真正香港人 真正嘅獅子山精神
要繼續薪火相傳

多謝樓主整合
大力一推

多你一個真係好多
一路走黎有成4000個手足被捕
傷既傷 死既死 失蹤既失蹤
連遊行唔出
點對得住手足？？？
要堅持

五大訴求 缺一不可

推到成個銀河系都見到

128再創歷史

128128128128128

夏至冬 大家一直支持著大家先可以走得更遠
128 維園見
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
約定煲底見大家

香港人不要忘記

一路睇一路喊

推
要堅持呀

五大訴求未爭取成功
唔可以放棄
聽日見

大力推

推
一路睇一路眼濕濕

係 真係過得好快
12.8見

大家要繼續齊上齊落

手足，聽日見

Push!!!

一步又一步，香港人，繼續行！

唔知後面條路有幾長 都會一直行

想同唔係到既手足講聲 我地會繼續堅持落去！

忍唔住喊咗
回首睇返發生咗好多事 亦有好多手足犧牲咗
希望香港人可以一直堅守信念 直到真係贏既嗰一日

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

手動推

有

咁就半年。。。

感動
香港人好犀利

睇完眼濕濕流鼻水

大家千祈唔好咁快唔記得
聽日唔好猶豫 一定要出

睇到眼濕濕
推

同我推

感覺好似好齊，但又好似仲有好多好多欠缺😭😭

出嚟呀屌

香港人要堅持！

香港人
多謝你哋

一定岀

樓主好勁

去。

要記住呢半年點過

多謝。充滿力量。明天見。

我話你知！
我一刻都無忘記過！

睇到喊，出嚟呀香港人！

P牌照推💪💪

噉多條人命，加埋虐待性侵，仲需要乜野其他理由？

遊行集會是基本

只要肯企出黎，已經可以為好多手兄打氣。
多你一個，真係好多。

堅持下去，直到煲底相見

一路睇一路好感動，大部份既都有去，大家要堅持落去，128 一定要出黎，多你一個好多

！

一齊繼續行落去

GOGOGO

721
811
831
101
1111
1112

someone move on, but NOT US

推佢老母

每一位手足都好重要
大家聽日一定要盡量拉到身邊人出嚟

0609到1208

原來我地已經經歷咗咁多嘢
要繼續堅持啊 聽日見

堅持住
我地要打嬴場仗為止

tui 128見

推啊
128維園見

聽日見啦

辛苦樓主！128見！

推 128 維園見

手足知唔知道世界上有防水又透氣既風褸？

睇完會喊。
128維園見!

去 !

即使我有冇睇你個po 我都會去
Btw你好有心

推爆

如果唔行埋落去點對得住手足

唔去會後悔，就係咁簡單

一定到 維園見

我地當初第一次上街係著白衫
手足係黨鐵月台full gear 討論轉邊度場

多謝你雖然本來都打算出

睇到想喊
12.8 大家一定要出黎

推呀推呀推推推

cls，多謝手足提醒，
香港人真係cls攪咗咁耐團火重咁勁，
逝去嘅手足，我地會幫你行落去，
淋病同共匪真係唔係人嚟，
去到哩個地步都重可以繼續講大話，
香港人真係越嚟越嬲，
12。8 香港人。反抗

大家加油

半年啦 推

要堅持

退此一步
即無死所

老西都去 128 維園見

毋忘
推

一定要堅持✊

推 樓主一定整咗好耐

多你一個真係好多
138維園見

明天見

樓主真心痴
唔正唔係人

撐住
聽日見

幫推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

就趁我們難得一起再聚不要退
128維園見

帶埋屋企人出來啦

屌你老母咁撚有心唔推唔得

Teoi

多你一個好多！！推！

tuiiiiiiiiiiiiiiii

lm

多謝樓主

聽日見

好勵志
128維園見！

到而家呢一刻
我見到離開左嘅手足最後寫嘅嘢都仲係會好想喊

Read完先發現咁long, 同眼濕濕

手足

我係香港人呀屌

大家只要記得 未有民主之前 我地都未贏
攰既抖一抖 兄弟幫你頂住 抖好盡快再出過黎
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命

所以必要去！！！！！！

聽日見！

唔使回憶喇 聽日見

香港人好叻

Facebook, IG, Twitter, etc唔夠人spread
唔好圍爐住
咁多手足被拉被自殺又斷手斷腳
大家唔好忘記

推！聽日維園見

一路走來唔係容易
推

今晚再開過
聽日維園見

好似走馬燈咁 推

128 維園見！！

香港人!堅持!

睇撚到個心好撚痛

多你一個好多

128 維園見！

唔小心逐張睇晒

一路睇一路喊，喊到停唔到
有幾多次好絕望，但最後我地都係一齊走過去
有好手足犧牲，好多手足被捕，但無人會放棄
128好希望繼續見到大家

唔經唔覺 原來真係行咗咁遠
12.8 維園見

推！！！

手動置熱門頂 唔該

128
維園見

推翻上去啦

幫手一齊推返上去

幫手一齊推！

全家總動員

冇錯 但唔係138

幫手推啦所以

冇錯！ 大力文宣啊 最後一日啦

冇錯！

感覺係伏
但係我都會照去

冇錯 幫手一齊推！

冇錯 大力文宣啊

一路走來，始終不變

唔伏！伏就一齊伏！

人多就安全！

推128，維園見

自己推唔返上去

推 聽日見

See you tomorrow

12.8 見

推 鼻酸

推呀
要人手置頂熱門

推 一步一腳印

一定要去

要人

一齊推返上去啦屌

推多幾次

人呢 一齊推

幫手推返上去啦

推到個po要置頂熱門 推到仆街

128 維園見
128 維園見
128 維園見
128 維園見
128 維園見

香港人報仇

多謝巴打咁有心機

多謝巴打整合
多謝大家撐到而家 繼續齊上齊落

[催淚慎入] 黃色的雨衣，白牆上的紅字，你們還記得嗎？

去啊屌

死去嘅同伴唔會原諒我哋

1208！

聽日見呀！！！！！

香港人比我想像中走得更遠
我地要走得更遠，連埋手足果份都走埋

多謝樓主整理 勿忘初心 推

撞呀

唔知光復香港後 我哋嘅下一代會點睇呢段歷史呢

睇到眼濕濕周日見

幫手足行埋落去

128 128 128 ！！個日得一個地方要去！維園見！早d出

128 維園見！！
光復香港 時代革命

我相信唔止樓主講嗰幾日
抗爭已經融入我哋生活
中資藍企已經可免則免
128見

128，維園見

唔駛回憶，一定到

[結果] 128 向全世界講 新口號 (二零年 真普選)

我要推爆您

原先諗過唔出，依家幾累都出

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推

有冇人睇到眼濕濕

P牌推唔到 但1208維園見

多謝你

12.8 一人帶多兩個fd去

睇到流眼水

推到150萬人出黎

多謝手足一跟相伴

伏開，照去

理工真係真係好心酸

推1/10

推！！！！

一路睇點解啲眼淚自己流出黎

12.8 維園見！

推2/10

推3/10

推！！！！！

手足好波 聽日見 兩點集合三點起步

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

12.8
12.8

推9/10

推10/10
聽日見！！！

推！！

吹大雞去

再推

你若放棄 誰佑我城

Cls, 差唔多全部都有參與
呢半年出出下原來出左去咁多次

128維園見！

多謝樓主，個人認為要加翻913中秋獅子山太平山

12:00維園中央草坪已有不反

呢半年真係發生左好多事

1208見

推，12.8出黎阿！

Up

留名，推。

條路一直都好難行，但係因為難行所以先一定要繼續行落去

聽日！三點鐘！維園見！

去啊

無理由唔推
無理由唔去

隻腳仲休養緊。

去硬！

喚醒返香港人初心

好完整，多謝你

推 睇到眼濕濕

推

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

1208 ！

呢段香港人抗爭史要繼續寫落去！
推！聽日全世界要出嚟呀！！！

Pushh

呢個要推

推

一路碌一路眼濕濕
我冇去哂每一個，但1208不反對一定去

我始終都係鐘意呢句
香港人 加油！！

唔去

我們在繕寫歷史，香港在改變世界。我嗎帶領全球埋葬中共。

1208港島見

樓主好野

P 推

留名
好感動呀
一直好想見到呢種post

加埋陳同學啲活動

居然又上返黎 好感動

下次再歸位！

幫手文宣 推post住先

做網絡戰士

多謝你記錄，回憶出曬來

我出得唔多 但聽日一定會出 你呢？

吹大雞出添

曱甴平

推推推 百萬遊行

睇睇下喊左

對，失敗撚走開，這絕對是小勝利

唔好有人數包袱
其實區選已經白費左佢地功夫
大家加油！成效漸現架啦

喊左 聽日見

p牌仔照推

香港人既堅持原來可以咁勁

每次諗起犧牲既手足就眼濕濕

spread the word to ur frds, 連登仔

雖然本身都會出
不過多謝你整理

721 831 101
128維園見

唔好再口痕撚狗喇

堅持！

原來香港人已經經歷左咁多
128

睇到好想喊128見啦

一定要出喔

要推，冇理由唔行落去

721 831 101 1111 1112

睇每張相都起一次雞皮

128 一路走 直到煲底相見 擁抱自由

推，香港人加油

維園見

Pushhhhhhhhhhh

聽日 維園見

agree

老撚都去 聽日見

Add oil

24歲老撚

最堅持

推 12月8 3點維園見

最有恆心做既事

推爆佢！

推推推推

一個都不能少

推
每一日都觸動人心
當中仲有好多位義士
大大小小的事情
一路走來不易
聽日見

堅持才有希望

無錯 行埋落去！

啱啊 冇意義

撚得太過份就煩上身

多謝巴打！推！

一齊推post

第2000個留言

推啊 文宣！

推爆佢！！！

推爆佢啊唔該

聽日真係event of the month

2019

推多D人出黎

P牌推唔到
大家聽日見

1208 1208 1208

港共同中共依家一樣落唔到台
制裁黑警，藍絲同上面班小粉紅嘈到拆天
比上面班人見到香港抗爭成功，上面分分鐘變天都似
港共中共唔讓步，運動唔會停止，經濟攬炒只會發生，到時中共一樣會死

好犀利
128見

原來經歷左咁多

lmlml

P牌都要推

To be continued

回憶返哂黎

上星期有去 聽日黎唔到

推
聽日有嘢做去唔到
去唔到真係好內疚好想死

128!!!!!! 維園見

不推再推

出

嘩 辛苦曬樓主

1001

推
推
推

每次都有血有汗，
革命真的是漫長戰爭

屌

幫推，辛苦樓主

每睇一張相都回憶返當時發夢或者睇live 時既畫面，時間過得好快，依半年我地有手足犧牲離世，亦有好多人承受過黑警暴力、強姦、侵犯等等，見證過一幕幕港共腐爛敗壞既行為，依半年，大家每日都生活係痛苦之中，至於，聽日去唔去，大家自己決定，有人話港島場好危險，不過我想講：

怯，除左會輸一世，仲會輸左香港！

多謝巴打咁有心開依個post

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

聽日要人呀仆街

Go

屌佢老味 多到碌唔晒

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

聽日見 推

8/12 3pm 維園主線 五大訴求 缺一不可

sor 各位手足 聽晩先返 代我行埋佢

多謝樓主
我覺得如果跟呢個post，搵一班人每人拎住一張相+caption，會引起到好大迴響。

簡單啲黎講姐係連儂人咁樣係咪可以避免俾狗咬

128 維園

Thx

回憶纏住了心事千遍
由零開始偷偷想到落淚
由零想起當天一切樂與怒總揮不去仍無悔只知繼續進取

半年了 聽日見

喊左

吹大雞

我地一定會贏架

全世界推哂大雞

點可以唔去

一路睇一路喊
原來大家已經一齊走左咁遠
多你一個好多 香港人加油

推唔到都推

128見！

why not ?

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示路人時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117

不解釋，推

721

巴好勤力

吹大雞出黎啊

總動員出黎

有d溜左呀
例如觀塘、荃灣大遊行

推 推推

堅持先會見到希望！
雖然一早已經決定會去

正評

推推推推推

推爆佢 吹大雞出黎

大家出黎啦！

唔夠大家咁勤力

推
香港人嘅經歷一定要寫入世史

多你一個就夠
聽日見啊咁多位手足

半年了 大家冇理由唔去呀嘛

不想回憶,未敢忘記

P牌無力推

推呀128

gogogo

去呀！

感謝樓主
幫推

所以不是因為有希望而堅持，而是因為堅持先至見到希望

值得永久置頂啦

全部睇哂
呢半年，經歷左咁多
不能停

香港人更加唔可以放棄，12.8見

一日爭取唔到五大訴求，一日都唔可以放棄

多謝樓主幫我回憶返呢六個月以黎所有點滴
聽日我好想見返818個畫面
大家一定要出黎好冇？

推
一路睇一路好想喊

到時見! 各位手足

Update:追思會只限科大人

香港人 3點維園見

回憶完，呢排好凍，不了

講笑咋，聽日落雪都去

而家一家大細係難去，所以好難再咁多人
但我點都去

p牌仔推唔到 但係聽日老閪都要去

聽日好凍喎

更加要出去取暖啦

真係要推

推一

有料

吹大雞總動員

辛苦哂一定去

睇哂 覺得好sad同時覺得更加要堅持落去

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

聽日見

行到咁遠唔係為咗而家先嚟退

PUSH!!!!

128 128 128 128
到時見呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

叫埋D 朋友一齊出黎呀!!

12.8 維園見
12.8 維園見

樓主好有心機

唔撚洗再講野，大家今晚早D休息，明天要維園見！

721 831 101 114

因為和理非不敢出來間接令手足被捕
犧牲左咁多
希望和理非出嚟為大家討回公道

推暴

128
塞爆！

3

4

5

6

7

8

9

唔使唸
128 見

10

今個夏天叫自由之夏咁冬天應該點叫

不能停

繼續推

推唔倒都推

要keep熱門第一

等左呢種Post 好耐
香港人 報仇

香港人持久力真係好驚人
比d掌聲自己，一齊行落去💪💪💪

好多回憶 香港人 我地一齊繼續行落去

出！一定出。無得唔出。真。香港人

睇完d怒火出番晒黎

一定到

推香港人,一齊走過半年抗爭之路!

咁就半年喇
香港人真係好叻

2019 Summer Autumn and now Winter...

淨係想講一句，why not?

一路走落黎真係唔容易 睇到眼濕濕各位聽日見

yui

Tui!

Diu!!! 未出發，先催淚推呀！

推呀 得三千三皮？！

推呀！

呢個老撚唔係果個老撚既意思大家聽日記得帶衫換！

日

有拍廣告既手足做左呢條128文宣片

聽日馬場有浪琴錶賽事，馬壇盛事黎，黃絲馬迷要犧牲下

推聽日見

搞唔撚掂

等香港文官管武官時我會收皮
今時今日軍閥統治點解唔出呢
以前有皇軍今日有習帝無分別
為自由同利益點解唔企出呢丫

我FEEL到對家成日上BRIEFING, 我地都要debriefing

香港人!!

Never Forget
Never Forgive

推推128維園見

永不忘記
3點見手足

點都去！

推
記住 2點集合 3點起步

各位要堅持下去

聽日有冇點人數地點？

每條天橋都有

Dllm和理非依家唔出幾時出呀

推樓主好有心打哂成場運動出黎，一齊繼續我地既water revolution 啦，12.8 維園見

幫你推多幾個，係我見過最有心既po

半年啦
真心唔容易
繼續堅持
128我要見到大家

睇住我地場運動不繼變化，真係好感動，香港人要繼續步向黎明呀

諗唔到原因唔去

聽日見，唔好插隊，行曬佢

推呀咁多位

有心po 唔推唔得

一齊推返上頂呀

Diu nei!無原因唔去

推返上去呀

呢段時間真係好攰好攰 都真係好驚好驚
有諗過退返落黎做和理非算
但睇完呢個po 咩力量都返曬黎
聽日見

一齊推呀咁多位手足

ga yau HEUNG GONG YAN

聽日就係12.8

聽日出嚟呀你班仆街

唔好咁惡

推阿

唔使決定去唔去
係一定要去

推
Never forget, never forgive.

再推 維園見

ok
個人即刻火番

加返731

缺一不可

五大訴求，缺一不可。

為手足、為義士、為未來、為自由、為公義....

總有一樣野係會令你行出黎

邊個仲猶豫

加油!!! 一齊堅持落去!!!

推呀推讓這po推

推呀128見

香港人 加油

聽日見！
香港人，團結
加油

樓主好野真心唔明點解仲會有人話要繼續休息 同上同落 聽日一定要再出唔想五大訴求 拖到2046！！

出黎啦

LIVE!

France and Hong Kong together

手足 多謝你

各位，聽日見

好感動

手足 維園見

最後衝刺 推到聽日！

P牌推

聽日大家記得早d到丫

push 要堅持落去

OK

香港人頂埋落去

最瘋狂的半年⋯⋯不能忘記、不能習慣、不能妥協

睇到喊
香港人繼續加油！

繼續前行

p推

無理由唔推
聽日亦都無理由唔去

碌到 好感動 起晒雞皮

要準備考試，不了

溫少日有幾大分別阿

睇到喊
已經堅持咗咁耐 一定會繼續堅持到煲底相見嘅一日
各位聽日見

香港人 報仇
五大訴求 缺一不可

Push ar!

真。五大訴求嘅起源

push
big push

大大力推

We have come a long way

今晚嗌一嗌提提佢地

8/12一定要去和平遊行，要記得攝衫防Popo攪事

up

唔推唔係香港人

128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128

搵唔到理由唔去，聽日見

起晒雞皮

128!

一個都不能少
128 維園見！

重睇

唉，無人推128

梁烈士

化學巴絲集思廣益大家學術交流下
文科撚睇唔明但想推

留錯topic自膠
聽日一定會出

PUSH

咁講有啲遲 聽日會唔會可唔可以幫埋新疆受迫害既人發聲？

大家聽到良知傳出嘅號角聲未?
聽日維園見

12.8 港島見

聽日出港島呀

推 聽日見!!!!!

係深水埗桂林街行人隧道見到既

12.8維園見

樓主勁！推

樓主好波！

樓主😍😍😍

聽日一定到！

不了 發展落去越中二越不知所謂
留喺屋企暖氣睇你地比人拉暴動算了

推!!!

推返置頂唔該

大家加油！我地會贏！一定會！

全部記得清楚

甴近平，1208維園 不見不撤

就算好撚忙都要出，香港人，報仇！

可摸以推到聽日2點

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

Saved
多謝大整合

依段時間經歷既野一生難忘

我最憎既係今年
最愛都係

革命未完！

。

每次個心都拿住拿住

好有心機 推

天滅中共 還政於民

喊住推

置頂啦屌

推撚爆你

時代革命

好記得有幾次大活動前夕（eg 721,101)深夜，大家講到就end game背水一戰咁

要keep住團火

去 到時見

push!

大家早啲瞓

值得一推

Fight for Uyghurs
Stand with Hong Kong
強烈要求民陣正式搞一次聲援新疆人民嘅集會，等國際媒體幫手將新疆同香港一齊推上全世界視線！ fuck Chinazi

推，128維園見

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

Push.
Thanks for reminding us

點解熱門可以咁少128 post

Tui 甴近平呀！

tldr: 去 一定去

感謝身邊所有同路人

一個月啦，就當為周同學在天之靈，行出黎!
3點維園見。

推 睇到喊

又係和理非做嘢嘅時候 幾時都係多你一個好多

堅持到底

推
次次一睇返呢半年發生嘅事都睇到喊
和理非係時候出動啦！！！維園見！

推唔郁 聽日見

推推

毋忘初心唔係1號咩

btw睇番好滾動

唔覺唔覺已經6 個月.
聽日一定參加, 大家小心

一定要去
我今日生日都會去

瞓啦, 聽日見。

128 維園見
多你一個真係好多

每次攰既時侯開黎睇返咁多個月每一個手足既努力就好有動力

喊撚左

遊行完之後，死咗嘅人係咪會翻生？係嘅話我一定去

今日出街

唔係，但你唔去既話可能更多人死，多你一個好多

on撚9

直到聽日只推128po

See u tmr

朝早起身推行動post

12.8 1500

出硬嚟

陣間見

出未？

唔使諗啦
一定要出

推爆佢
出黎喇

12月1號講成12月2號

仲有漏左11月8號，周梓樂正式逝世，各區悼念活動。

一陣見

睇到喊

原來已經半年

128 128

香港人加油

依個post真係要推，樓主辛苦了

未睇完就想喊

一陣見，永遠都要見到大家

宜家出緊嚟

出緊啦

負評，有20個黑警同藍C

Look back and step forward

時間太長 有d都唔記得左
多謝晒樓主
香港人報仇

我係香港人啊Hi

反抗